* Omsetjingar av appskildringar støttar no fullstendig språklista i Android-innstillingane

* «Nyaste»-fana viser resultat basert på språk­innstillingane, med nyaste først (@TheLastProject @IzzySoft)

* Søkjeresultata er sterkt forbetra (@Tvax @gcbrown76)

* Meir påliteleg opprydding av mellomlageret

* Effektiv planlegging av opprydding (@Isira-Seneviratne)

* Overhala URL-tolking for påliteleg tilføying av pakkebrønnar (@projectgus)
